渣打又炒人

銀行裁員】傳渣打裁員不逾300人 月底公佈

傳渣打裁員應付投資者壓力(互聯網)

英國《金融時報》引述消息人士指出，渣打集團正準備新一輪裁員削減成本計劃，以應付投資者不滿公司表現的壓力。裁員計劃可能於今個月公佈第三季業績時發佈。

報道引述消息指，裁員計劃涉及中東及非洲分部，削減最多300名員工。另一位消息人士指，為了節省成本，該銀行更凍結部分招聘名額，及限制員工外派。
渣打發言人表示，該行下半年支出將與上半年相若，這一點將會於10月31日公佈的第三季業績時確認。

執柒左佢啦

炒人會利好股價

炒人兼大跌 只有渣打做得到

投資者不滿公司表現的壓力=要炒員工

不過都好可能因為條數真係太唔掂
之前佢係好輕視貿易戰對集團既影響

黎梗仲有15億美金要罰
英國徵費又過億
隨時下季繼續虧蝕
炒300根本炒得少
賣盤算數啦 大家開心

原來下次估災由揸兜發起

做左員工plan mortgage 的人要出去用街客plan 再上會

除左紅色資本
而家應該好難搵外資group買佢盤

銀行炒人果時就係入手好時機

係第到輸幾多未係香港炒人囉，大貓都係咁嫁啦
但係其他地方搵倒錢就要獎勵下當地員工，加多d福利做下企業型像

逐件分拆出黎賣

香港幾時變左中非國家

我唔信冇香港份

幾年前已經炒左
不過將來香港經濟差 就真係有機會既
但果時全香港都炒人啦

16年尾肥雞餐，依家熊市年尾唔知又有邊間呢

又炒it狗呀？

all

新加坡

一定係炒香港人
香港完全無勞工福利保障 唔炒香港炒邊度
仲有 如果有人示威抗議銀行炒人
會有一班以年長者以首的上岸人士為銀行護航，反罵被解僱者不能捱及能力不足，故這此香港載裁員比例可調高至80%